[李惠利ive圍爐區]計分啊嗱！計分啊嗱！！？

仆你個乖online test/assessment
冇上過堂點撚識答
堆online course安排又亂
比成皮嘢你唔係為左自習㗎
計分?計你老母!!!

開學一個月就比班狗畜入嚟殺人
屌你

重要一講退錢又唔知死撚晒去邊